經濟制裁根本冇撚用

鋼鐵同石油禁運都冇令二戰日本軍政府投降
伊朗北韓古巴依啲制裁咗幾十年都仲生勾勾
64後對中共經濟制裁同武器禁運中共又冇事

根本唔靠軍事行動係唔可以令獨裁政權倒台

支那有核武 點軍事行動

應付到班港豬就得啦
一早傾撚掂數，大家有錢齊齊搵

鋼鐵同石油禁運都冇令二戰日本軍政府投降
冇用既話，就唔會迫到日本偷襲珍珠港啦

如果你要真接推倒中共,經濟制裁緊係冇用
從來只有內部崩潰先搞得拈